[LOL] 毒撚放假打機冇人陪 有冇人一齊玩

冇晒朋友玩LOL
難得今日放假又冇人一齊玩
有冇毒撚巴打肯一定玩NG

ID: 33C女生 (以前亂改，唔好FF我係女仔喇)

利申: 我打機好廢，銅銀金牌就最好

Here

銀牌仔

add我
id:月神樂
呢個細帳黎 我慣左同新手玩 唔會屌人 好鐘意同人亂玩

Id: 2打6